其實睇hr最後講d乜係咪已經知你得唔得

Interview完hr都會講好多公司programme, package, culture, etc
其實係
佢對你有興趣想請你/比你入下round
hr職責一定要講lee d嘢

之前見個pm in完之後佢同我吹左兩個鐘水 係咁講佢間公司點點點點 最後冇請

HR, in果個department, Finance
是但一邊出問題都可以唔請

麵神都唔請個hr真係幾撚失敗
明明可以發達

錯過晒啲第一手消息

得唔得係睇line man，關hr咩事

講間公司點點點 唔代表請你
但係叫你 返屋企等消息 多數唔請

試過拎埋我張銀行卡影印都唔請
咁樣九成係有更好求職者

當下你係8分,其他得6分,咪覺得係你,就傾多兩句
點知之後出現左個8.5
咪放棄你

好撚伏, 九成係呃你個人資料
呢D 員工資料正常要簽contract / 開始返工先問你
你無俾到身分証同地址人丫嘛

HR多數係第一round wor, 多數要見埋manager/supervisor.

不過我覺得d hr做野都好規律，有個既定程序，好多野都係例牌講下

早兩日同hr in完
都算對答順暢
Hr都聽得出我有心係呢行發展
之後in完即刻就話去睇line maganger宜家得唔得閒
隔左一陣返黎話manager有個緊急既會要開
等佢睇睇我個profile再安排second in
不過都過左兩日都唔搵返我
我算唔算可以死左條心佢？

有時冇乜嘢講反而會請

hr=9up幾句公司福利同制度
department head=決定請唔請你

Intern post ，個2鬼佬vp 話我interpersonal skill 好好，in 個陣佢哋成日笑，話2-3 week 有update ，又話有咩問題，乜嘢問題都可以，佢哋話都好樂意答我，佢哋話只要email 個hr 佢哋一定答我，屌希望唔好比fake hope 我，pls hire me

HR只係負責個process 從來都唔係決定請唔請你果個

點吹兩個鐘呀口都乾晒

對個個都咁講

你估份工得你一個見咩

Hr 唔係話事嘅

一日in曬3rounds, 點知來多round,個Asia head同我講話請左另一個 之後開多個位比我

通常一日in 曬機會大d,分幾日真係50/50